今日有差佬被拉，我個藍絲uncle 即刻hang左機

一向咩都話支持香港警察既佢今日特登問佢點睇呢件事同支持邊一邊
佢即刻支吾以對
我: 呀叔今日有個差佬貼牆被其他人發現包圍住佢，你點睇差佬都貼牆?
呀叔: 總知警察就無錯，行得正企得正怕咩被人圍
我: 但佢被其他差佬拉wo
呀叔: err...總知警察就無錯，支持嚴正執法，廢事同你講

求下大家
歐美議員日日講野無人理
今日好多鬧華為鬧中共tweet響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務